(KPOP討論) 智妍真係好能正

如果對波大D就好

要大睇孝敏

g

yes

比佢騎上黎咁搖真係短10年命

孝敏真係屌打智妍

假波 不了

對腳都夠玩

素妍最正

孝敏對波超大

智妍係平均S型。孝敏係大波型

蓋清可入t ara個連登post一齊傾

我最愛yura

好仁

條腿世界級

佢無化妝對眼